人已到三十，仲覺得自己一事無成咁

係香港生存既巴絲有冇同一感覺

活在當下
因為你無得簡

真係冇得揀
日日挨騾仔